\subsection{Experimentacion}

La complejidad de nuestro algoritmo se encuentra determinada por la cantidad de tuberías registradas, es decir por todas aquellas de un costo menor $C$. Debido a esto es que el que consideramos como peor caso sera el de mayor cantidad de tuberías registrables, es decir el grafo de mayor cantidad de aristas posibles de costo menor a $C$.
Como nuestro modelo de entrada se trata de un grafo simple ponderado, la cantidad máxima de aristas en el sera la cantidad de aristas de un grafo simple completo con una cantidad de vértices equivalentes al primero. Por ello, si $n$ es la cantidad de pozos, $n*(n-1)/2$ es la cantidad de aristas máxima. Para poder probar la eficacia del algoritmo, decidimos probar dicho caso.

Para hacer las pruebas del algoritmo decidimos tomar los casos con $n$ entre 20 y 300, aumentando el valor de $n$ en 10 y tomando 100 casos para $n$. El costo de refinería fue cd $n^2$, mientras que el valor de $m$ se calculo de la forma que fue mencionado anteriormente, y para cada tubería, el costo de conexión fue 1. Se tomaron los tiempos de ejecución de cada uno, el resultado para cada $n$ fue promediado y graficado junto con las barras de error, obteniendo:

\begin{figure}[ht]
\centering
	\includegraphics[scale=0.60]{graphs_ej3/petroleo}
\end{figure}

Como podemos apreciar, el resultado fue no lineal respecto al tamaño de la entrada. Para verificar si el mismo se encontraba acotado por la complejidad propuesta, para cada $n$ de la muestra, el promedio fue divido por $n^2 \times log(n)$. El gráfico resultante fue:

\begin{figure}[ht]
\centering
	\includegraphics[scale=0.60]{graphs_ej3/petroleoTDN}
\end{figure}

Aquí en este gráfico, podemos ver que el tiempo se lineariza y estabiliza si dividimos el resultado por $n^2 \times log(n)$. Con esto podemos ver, que la implementacion del algoritmo responde a la complejidad teórica del mismo.